有啲野過去左，就唔好勉強

有啲野過去左，就唔好勉強
辛苦既只係你自己；
如果你比人帽／比人飛／飛人都好，
過去左，錯過左，真係唔好挽回／挽番；

愛你又點會傷害你？
傷害得你，其實又點會係真正愛你？

你唔信唔緊要，
路，始終都要你自己行；

到有一日如果 您 同我地一樣身受重傷個時，
你就可能會明白咩叫

「早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方
我能原諒 你的荒唐
荒唐的是我沒有辦法遺忘」

雖然就黎 「世界末日」
但你自己

都愛自己多啲啦 巴絲

珍

駁5到

Real

啱呀

真